屌那星 神又係班連登仔 鬼又係班連登仔

當初又係你地叫呀肩哥貼圖
好啦人地貼完
這幾個月比人爆撚左大獲
突然人格分裂+道德撚上身
係到話肩哥食還食唔好貼人上黎
扮到好似係肩哥好主動咁貼圖咁
自己就無撚份既
唔係話 人地叫 佢就要貼 佢無責任
而係叫人貼個班友自己都有責任+有咩資格屌人？
喂 當初係咁推上海post班友呢？
突然集體心臟麻痺死撚晒？
如果當初我好似依加班友咁 叫人食還食唔好放上黎
一定成班友係到屌我老母叫我唔好阻撚住晒
收皮啦

這你老母

連登仔係同一個人來咩？
點人格分裂？

自以為有道理既垃圾

咁叫人貼圖班友去晒邊？

平時肩哥前肩哥後班友去晒邊？

大把人食花生架啦，同佢有親咩？

唔屌鳩佢地？

乜佢地有食女偷拍咩？點解要屌佢地

依加係到屌五十肩班友
當初上海post個陣集體昏迷？

班女淫賤又蠢比人post上網仲咁多狗公護航

你以為連登仔得一個人？

弱智？

依加係咁屌肩哥班友
當初又唔撚屌？
個陣訓撚晒教？
去撚左邊？
依加突然咁多人反佢？

連肥絲都怕憑咩叫肩哥
抵佢死

五十肩由第一個po開始就有心曬戰利品啦
一開始扮晒唔想食吊連登仔癮
其實根本好有把握
連登仔本質都係食花生
係樓主咁on9先覺得係連登仔逼佢貼

樓主好揪得
連登呂布

肩哥

肩！哥！！！